# Пять отличий
## Цель и назначение
Программа для поиска 5 отличий в картинках. Для игр МШ Encounter. Пример игры - http://sar.en.cx/GameScenario.aspx?gid=21623
## Ограничения
Только сетка черного цвета. Только поле более, чем 5х5. Уверенно работает на 3/4 картинок.
## Использование
Необходимо перенести мышкой из браузера в окно программы картинку, или же ссылку на картинку.
